我覺得Lunch會一個人瞓草地既男人係一世都溝唔到女

因為得孤獨撚會咁

邊個俾負評我

吉良吉影

真係佩服d人三十幾度暴曬下都仲可以來回跑

見過劉德華一個人瞓係草地，最後佢都有女

成日自己一個，終有一日會好似佢咁

咁咪試下約條女去草地一齊訓
動畫都成日係咁

其實有咩問題

瞓草地上山頂遊車河嘆海景 幾寫意

依家d人生活咁多姿多彩
我自己成日喺唔同位置鳩hea
真係得退休阿叔會咁

靚仔有女

國際線着晒火 快啲入黎幫手

夜晚瞓草地
應該會見到連登巴打裸跑找數

佢日日有女陪 成日換新女 邊似你

冬天先會 依家咁撚熱

搵返個鐘意鳩hea嘅女朋友咪得囉

維園？好拿熱喎

其實瞓半個鐘唔會真係好熱
汗都無滴

未見過

認真咩 銅鑼灣由巴士站行番公司已經熱到嘔

行一定熱過瞓啦
同埋維園果度空曠有風

關咩事
如果你係靚仔 訓草地一定有女過黎撩你

真咩我同啲朋友都好懶 鐘意hea

好靚仔既鬼佬都唔會有人撩
我成日瞓好清楚
一條女黎既只會係睇緊書既鬼妹

試下識個鬼妹?
做下主動啦